好想同個雞蟲同事既女朋友報寸

點解條死雞蟲會有個咁正既女朋友

我女朋友唔正

唔夠膽叫

你朋友就是你.jpg

佢條女都係叫雞識返黎

圖？老母？

想屌佢女友！

posrt條女出黎啦
冇人想知其他野

做乜咁大聲話自己係雞虫

想po個雞蟲出嚟

咪係

好可憐！

係就快啦

你都係想屌人哋條女唧